［未食藥］葉劉倡名店大減價助治療市民創傷

立法會正審議稅務條例修訂草案，多名議員表示支持，但認為政府近月推出對各界的支援措施不足。

新民黨香港島議員葉劉淑儀稱：「所謂的針對性，其實是『擠牙膏』的方法，是好還是不好呢，司長？對提振經濟的作用有多少呢？局長你有否想過呼籲香港的名店一起宣布何時為了治療市民的創傷，全部名店、大商場大減價？」

立法會審議《2019年稅務(修例)(稅務寬免)條例草案》原訂在六月處理，但其後因為大樓受破壞推延至今。

政府早前提出修正案，將2018年至2019年度的薪俸稅、個人入息課稅及利得稅退稅率由《預算案》的百分之七十五，提升至百分百，上限維持兩萬元。

又想益收成期

呼籲全體司局長同警務人員下調薪酬,同香港共渡時艱

消費？不了

名店減唔減價又係你話事
好惡啊

堅尼地

要清貨又講撚到皇恩浩蕩咁
賣唔出睇下邊個仆街

每人資助一百買lv?

名店減價就唔叫名店

而家係要你地仆街

佢自己想買咋?

長實定新地?

咪鬼又用公帑資助呀

又唔經大腦諗嘢

支持chanel減價

不如每個男人一隻pp
每個女人一個hermes
on99

葉劉大減價助治療市民創傷

Pp 同Hermes: 唔好整cheap我地個brand

倒貼都不了

我驚之後ptsd

男既地通拿，女既catier

屌你姐姐，擺明益你去shopping 啫

都唔係必需品 , 個腦裝屎